★華為據報擬推新款高端手機或不能裝 Android、 Google與地圖

<匯港通訊> 《路透》報道,中國電訊設備商華為計劃在歐洲推出新款高端智能手機,但或許不能安裝 Google(谷歌)Android(安卓)平台與地圖。

報道引述消息人士指,華為預備在9月18日推出 Mate 30 系列新版手機,適用於 5G 網絡,將是美國總統特朗普自5月中開始對華為實施制裁後,集團推出的首款智能手機。新手機是否配置 Android 平台,成為市場關注焦點。

Google 發言人接受路透查詢時指出,Mate 30 將不可能配置 Google 開發的 Android 平台與地圖,因美國已經對華為作出禁制。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【重要】一人一信去聯合國要求制裁香港警察

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽